當你既信念同周圍人唔一樣時

例如同一般人價值觀差好遠

會唔會為咗埋堆 為咗冇咁孤獨

屈住個心去迎合大眾化價值觀

甚至放棄自己某d非主流既睇法 接受「同化」？

究竟堅持自我信念重要

還是迎合一般人「口味」重要？

Discovery 有套節目就係講心理層面嘅魔術
搵咗個演員做個實驗 叫個演員去扮打劫
而個演員只係160左右高
當個警察演員去到現場
落口供問啲被測試者 犯人有幾高時
明明好有信心地答大概160高 因為佢高高個犯成個頭
但被其他群眾演員影響 最後開始動搖
然後話自己可能記錯 最後話個犯有180幾cm高

所以 其實信自己先係最重要
起碼你第二日唔會後悔
因為就算衰 都只係衰自己on9 無得賴

首先你要知自己係邊

岩啊

我係相反
成日淨係信自己
有時會啱，有時會太有信心搞到撞晒板
所以我覺得可以取其平衡（偏向信自己多啲）
信自己之餘亦可以分析其他人嘅意見
邊啲有參考價值
邊啲係鳩噏
唔盲目跟隨亦唔盲目否定

堅持自我
不嬲都得一兩個叫思想比較接近
有時知其他人唔啱聽都會照講，覺得自己冇侮辱人咪得
不過有d會豬到講都廢時講，拿拿聲傾翻酒肉話題就算

以前唔會而家會

所以由細到大都係 weirdo

準備離開呢個地方..

擺係心唔需要再講出黎 不過一般都唔會改變自己諗法 除非真係自己諗錯左
會合群 因為都想有朋友